仲記唔記得當年高登幾多巴打俾警犬拉？連登有無？

記得之前有巴打爆料話警犬要早洩俾資料早洩二話不說就俾左，結果經常見到有巴打係網上講句野就不誠實使用電腦，因為早洩根本對你WFC

連登開左咁耐有無巴打俾警犬拉？

話要拉大隊返高登嗰d返左去既話唔好怨點解又有巴打俾人拉

由鳩班契弟興風作浪
佢地無野做 得閒得濟
唔好理 當睇唔到咪算

實捉到你

講得啱！高登打手必定無視

當年宣傳連登俾人大屠殺
呢到日日叫人回老家都無俾人ban

當初唔理會員意見，e 家見人走哂就扮死狗，派打手過黎

高下立見

Push

其實我真係唔明喺d「回家post」入面，d人講咁多做乜鳩？

淨係講早洩到而家都仲係iproA常務理事，係同葛珮帆、團結香港基金班友係一丘之貉，就已經知個forum去唔過啦！

呢d forum，隨時一個唔該開個「若蓮喪子post」都比早洩交人出去告不誠實使用電腦呀！

話連尼住會刪post所以要回家嗰d，咁你可以連連登都唔上架，唔上forum唔會死的，咁都推論到要回家嘅話，一係邏輯混亂、一係打手。

高登十年以上
連登一年都冇
同埋暫時唔見連登有咩值得俾人拉既post

講陰濕邊夠早洩黎

但我睇高登依家個瀏覽率係有提升番.....

不如清你出啲值得俾人拉既post，試下連狗會唔會出賣啦
你俾人拉左，我地拉大隊返去牙祖到等你出黎

新壇唔敢亂出聲

實捉到你

捉到未？

@十卜Ching
上水啦～～～～～～～～

我信連狗唔過 唔會亂出post
你信得過連狗應該你出post

@係屋企要著襪
上水啦～～～～～～～～

呢啲咪打手既作用囉